\documentclass[hidelinks]{article}

\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{minted}
\usepackage{titling}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{hyperref}

\definecolor{codebgcolor}{rgb}{0.98, 0.98, 0.98}

\newcommand{\subtitle}[1]{%
  \posttitle{%
    \par\end{center}
    \begin{center}\large#1\end{center}
    \vskip0.5em}%
}

\title{Técnicas de Programação Avançada}
\subtitle{Trabalho 1 -- Aclimatação com Juízes Online de Programação}
\date{\today}
\author{Matheus da Silva Garcias}

\begin{document}
    \pagenumbering{gobble}
    \maketitle
    \newpage
    \tableofcontents
    \newpage
    \pagenumbering{arabic}

    \section{Introdução}
        \subsection{Introdução ao documento}
            Este documento é rum relatório de problemas resolvidos na plataforma Kattis. Através desse documento será apresentada uma breve introdução, logo após serão apresentados os códigos e comentários sobre suas soluções.
        \subsection{O que é a plataforma Kattis}
            A plataforma Kattis é um website que permite que estudantes enviem soluções de problemas de computação variados, em nível de dificuldade e assunto, propostos pelo mesmo.
        \subsection{Quem corrige os códigos enviados}
            A verificação se dá a partir da entrada e saída de dados do programa. Cada problema define um modelo de entrada de dados e um modelo de saída. O programador deve interpretar a saída e entrada de dados de acordo com os formatos definidos pelo problema.
            \par Após o envio do programa para o juiz virtual, a é executa uma verificação baseado no saída de dados do seu programa com os resultados reais. Caso todos as saídas do seu programam sejam iguais ao resultados dos juiz, seu programa é aprovado.

    \section{Problemas}
        \subsection{Os problemas escolhidos}
            Os problemas escolhidos para resolução e aprensentação desse trabalho foram:
            \begin{itemize}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/anewalphabet}{A New Alphabet}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5468063}{Resultado Kattis}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/brokenswords}{Broken Swords}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5467655}{Resultado Kattis}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/encodedmessage}{Encoded Message}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5464102}{Resultado Kattis}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/nastyhacks}{Nasty Hacks}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5463684}{Resultado Kattis}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/oddgnome}{Odd Gnome}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5464256}{Resultado Kattis}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/speedlimit}{Speed Limit}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5463805}{Resultado Kattis}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/symmetricorder}{Symmetric Order}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5464202}{Resultado Kattis}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/vacuumba}{Vacuumba}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5467802}{Resultado Kattis}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/trik}{Trik}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5892564}{Resultado Kattis}
                \item \href{https://open.kattis.com/problems/apaxiaaans}{Apaxiaaaaaaaaaaaans!}
                    \subitem \href{https://open.kattis.com/submissions/5892569}{Resultado Kattis}
            \end{itemize}
        \subsection{Soluções}
            \subsubsection{A New Alphabet}
                \input{../src/anewalphabet/anewalphabet.tex}
            \subsubsection{Broken Swords}
                \input{../src/brokenswords/brokenswords.tex}
            \subsubsection{Encoded Message}
                \input{../src/encodedmessage/encodedmessage.tex}
            \subsubsection{Nasty Hacks}
                \input{../src/nastyhacks/nastyhacks.tex}
            \subsubsection{Odd Gnome}
                \input{../src/oddgnome/oddgnome.tex}
            \subsubsection{Speed Limit}
                \input{../src/speedlimit/speedlimit.tex}
            \subsubsection{Symmetric Order}
                \input{../src/symmetricorder/symmetricorder.tex}
            \subsubsection{Vacuumba}
                \input{../src/vacuumba/vacuumba.tex}
            \subsubsection{Trik}
                \input{../src/trik/trik.tex}
            \subsubsection{Apaxiaaaaaaaaaaaans!}
                \input{../src/apaxiaaans/apaxiaaans.tex}
    
\end{document}